唯一返本方法 星期一開市不問價清倉入恆指熊

盡地一鋪

大家返左本以後唔好玩衍生 生生性性做人啦

你今獲豬左幾多

輸一邊再鳩追另一邊，最易輸身家

你假膠就算，咪撚害人

前日大前日夾埋冇40% 今日冇多10%

你睇下美股咩事先黎吠啦傻鳩

想買貼價熊，但好怕佢技術性反彈

樓主你好似燈黎 我反手入恆牛先

你跟美股買牛咪輸撚左囉。仲跟

跟跌唔跟升

岩

盡量借
屋企人 朋友 信用卡套現 銀行 財仔
全部入哂騰訊熊
個牛證連鎖反應唔講得少
adr又跌 實穿380 再引爆直落350呢d位

你就fat fat la

留名睇樓主發達

屌！！！！ 我淨係鳩噏 冇做到

樓主睇左樓未

我冇買熊啊…聽日先追會唔會太遲

唔會架 比d恒心